點解大家要定一個20號死線 唔集下氣等月尾先再抗爭

G20, 七一回歸

民怨會散